[{"word_rank":1,"reg_rate":"high","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat sprédlesz. Én is sokat...","target_words":["sprédlek","sprédlem"],"esp_response":"sprédlem"},{"word_rank":2,"reg_rate":"high","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat gerénylesz. Én is sokat...","target_words":["gerénylek","gerénylem"],"esp_response":"gerénylem"},{"word_rank":3,"reg_rate":"high","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat kumlasz. Én is sokat...","target_words":["kumlok","kumlom"],"esp_response":"kumlom"},{"word_rank":4,"reg_rate":"high","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat flérlesz. Én is sokat...","target_words":["flérlek","flérlem"],"esp_response":"flérlem"},{"word_rank":5,"reg_rate":"high","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat praslasz. Én is sokat...","target_words":["praslok","praslom"],"esp_response":"praslom"},{"word_rank":6,"reg_rate":"high","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat frivajlasz. Én is sokat...","target_words":["frivajlok","frivajlom"],"esp_response":"frivajlom"},{"word_rank":7,"reg_rate":"high","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat brarlasz. Én is sokat...","target_words":["brarlok","brarlom"],"esp_response":"brarlom"},{"word_rank":8,"reg_rate":"high","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat vűjlesz. Én is sokat...","target_words":["vűjlök","vűjlöm"],"esp_response":"vűjlöm"},{"word_rank":9,"reg_rate":"high","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat flözlesz. Én is sokat...","target_words":["flözlök","flözlöm"],"esp_response":"flözlöm"},{"word_rank":10,"reg_rate":"high","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat pugoslasz. Én is sokat...","target_words":["pugoslok","pugoslom"],"esp_response":"pugoslom"},{"word_rank":11,"reg_rate":"high","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat prezlesz. Én is sokat...","target_words":["prezlek","prezlem"],"esp_response":"prezlem"},{"word_rank":12,"reg_rate":"high","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat klidlasz. Én is sokat...","target_words":["klidlok","klidlom"],"esp_response":"klidlom"},{"word_rank":13,"reg_rate":"high","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat szűslesz. Én is sokat...","target_words":["szűslök","szűslöm"],"esp_response":"szűslöm"},{"word_rank":14,"reg_rate":"high","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat bivejlesz. Én is sokat...","target_words":["bivejlek","bivejlem"],"esp_response":"bivejlem"},{"word_rank":15,"reg_rate":"high","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat zödlesz. Én is sokat...","target_words":["zödlök","zödlöm"],"esp_response":"zödlöm"},{"word_rank":16,"reg_rate":"high","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat fivénylesz. Én is sokat...","target_words":["fivénylek","fivénylem"],"esp_response":"fivénylem"},{"word_rank":17,"reg_rate":"high","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat péleslesz. Én is sokat...","target_words":["péleslek","péleslem"],"esp_response":"péleslem"},{"word_rank":18,"reg_rate":"high","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat ibáglasz. Én is sokat...","target_words":["ibáglok","ibáglom"],"esp_response":"ibáglom"},{"word_rank":19,"reg_rate":"high","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat préleglesz. Én is sokat...","target_words":["préleglek","préleglem"],"esp_response":"préleglem"},{"word_rank":20,"reg_rate":"high","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat spülőrzöl. Én is sokat...","target_words":["spülőrzök","spülőrzöm"],"esp_response":"spülőrzöm"},{"word_rank":21,"reg_rate":"high","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat floglasz. Én is sokat...","target_words":["floglok","floglom"],"esp_response":"floglom"},{"word_rank":22,"reg_rate":"high","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat féjzel. Én is sokat...","target_words":["féjzek","féjzem"],"esp_response":"féjzem"},{"word_rank":23,"reg_rate":"high","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat sztruglasz. Én is sokat...","target_words":["sztruglok","sztruglom"],"esp_response":"sztruglom"},{"word_rank":24,"reg_rate":"high","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat tuboklasz. Én is sokat...","target_words":["tuboklok","tuboklom"],"esp_response":"tuboklom"},{"word_rank":25,"reg_rate":"high","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat spélszel. Én is sokat...","target_words":["spélszek","spélszem"],"esp_response":"spélszem"},{"word_rank":26,"reg_rate":"high","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat spülöklesz. Én is sokat...","target_words":["spülöklök","spülöklöm"],"esp_response":"spülöklöm"},{"word_rank":27,"reg_rate":"high","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat lihadzol. Én is sokat...","target_words":["lihadzok","lihadzom"],"esp_response":"lihadzom"},{"word_rank":28,"reg_rate":"high","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat spüszlesz. Én is sokat...","target_words":["spüszlök","spüszlöm"],"esp_response":"spüszlöm"},{"word_rank":29,"reg_rate":"high","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat drügzöl. Én is sokat...","target_words":["drügzök","drügzöm"],"esp_response":"drügzöm"},{"word_rank":30,"reg_rate":"high","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat plövőrzöl. Én is sokat...","target_words":["plövőrzök","plövőrzöm"],"esp_response":"plövőrzöm"},{"word_rank":31,"reg_rate":"high","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat friszlasz. Én is sokat...","target_words":["friszlok","friszlom"],"esp_response":"friszlom"},{"word_rank":32,"reg_rate":"high","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat fliraklasz. Én is sokat...","target_words":["fliraklok","fliraklom"],"esp_response":"fliraklom"},{"word_rank":33,"reg_rate":"high","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat klárzol. Én is sokat...","target_words":["klárzok","klárzom"],"esp_response":"klárzom"},{"word_rank":34,"reg_rate":"high","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat spírzol. Én is sokat...","target_words":["spírzok","spírzom"],"esp_response":"spírzom"},{"word_rank":35,"reg_rate":"high","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat huklasz. Én is sokat...","target_words":["huklok","huklom"],"esp_response":"huklom"},{"word_rank":36,"reg_rate":"high","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat mékszel. Én is sokat...","target_words":["mékszek","mékszem"],"esp_response":"mékszem"},{"word_rank":37,"reg_rate":"high","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat prihekszel. Én is sokat...","target_words":["prihekszek","prihekszem"],"esp_response":"prihekszem"},{"word_rank":38,"reg_rate":"high","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat aglasz. Én is sokat...","target_words":["aglok","aglom"],"esp_response":"aglom"},{"word_rank":39,"reg_rate":"high","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat spibádzol. Én is sokat...","target_words":["spibádzok","spibádzom"],"esp_response":"spibádzom"},{"word_rank":40,"reg_rate":"high","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat sprálszol. Én is sokat...","target_words":["sprálszok","sprálszom"],"esp_response":"sprálszok"},{"word_rank":41,"reg_rate":"high","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat táklasz. Én is sokat...","target_words":["táklok","táklom"],"esp_response":"táklok"},{"word_rank":42,"reg_rate":"high","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat frágapszol. Én is sokat...","target_words":["frágapszok","frágapszom"],"esp_response":"frágapszok"},{"word_rank":43,"reg_rate":"high","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat spatszol. Én is sokat...","target_words":["spatszok","spatszom"],"esp_response":"spatszok"},{"word_rank":44,"reg_rate":"high","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat plágadzol. Én is sokat...","target_words":["plágadzok","plágadzom"],"esp_response":"plágadzok"},{"word_rank":45,"reg_rate":"high","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat flibekszel. Én is sokat...","target_words":["flibekszek","flibekszem"],"esp_response":"flibekszek"},{"word_rank":46,"reg_rate":"high","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat gyibakszol. Én is sokat...","target_words":["gyibakszok","gyibakszom"],"esp_response":"gyibakszok"},{"word_rank":47,"reg_rate":"high","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat csólorzol. Én is sokat...","target_words":["csólorzok","csólorzom"],"esp_response":"csólorzok"},{"word_rank":48,"reg_rate":"high","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat fligzol. Én is sokat...","target_words":["fligzok","fligzom"],"esp_response":"fligzok"},{"word_rank":49,"reg_rate":"high","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat gyivádzol. Én is sokat...","target_words":["gyivádzok","gyivádzom"],"esp_response":"gyivádzok"},{"word_rank":50,"reg_rate":"high","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat trihagzol. Én is sokat...","target_words":["trihagzok","trihagzom"],"esp_response":"trihagzok"},{"word_rank":51,"reg_rate":"high","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat vihepszel. Én is sokat...","target_words":["vihepszek","vihepszem"],"esp_response":"vihepszek"},{"word_rank":52,"reg_rate":"high","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat gilárzol. Én is sokat...","target_words":["gilárzok","gilárzom"],"esp_response":"gilárzok"},{"word_rank":53,"reg_rate":"high","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat livaklasz. Én is sokat...","target_words":["livaklok","livaklom"],"esp_response":"livaklok"},{"word_rank":54,"reg_rate":"high","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat prohódzol. Én is sokat...","target_words":["prohódzok","prohódzom"],"esp_response":"prohódzok"}]
